嚇到小孩退散！伊藤潤二「人頭氣球」真實出現

許多家長會帶小孩去公園放風箏，但如果抬頭看到這一幕，恐怕小孩會想回家了吧！一名網友今天在臉書社團「爆廢公社」轉po一張照片，天空中一個巨大的氣球，竟然是一顆恐怖的人頭造型，網友們看了直呼太嚇人，又紛紛表示想買。

日本網友也分享了這張照片，並立即將它與恐怖漫畫大師伊藤潤二的《人頭氣球》做連結，覺得根本重現場景。而台灣有網友則表示，這應該是伊藤潤二鬼屋活動的氣球。

其他網友則紛紛留言「Fuck也太恐怖」、「小孩子都被嚇跑了」、「這厲害了他媽的」、「七月半熱賣商品」、「好想要」、「進擊的富江」、「請原諒我，我第一眼看到，只有靠而已」、「WTF，以後看天空都有陰影」。（即時新聞中心／綜合報導）

cls

夜晚見到真心驚

好鐘意伊藤潤二
成個天都係就勁正

製作者係天才

掛去禮賓府同狗官屋外

伊藤潤二既創作力真係好強

幾正

呢套嘢好令人心寒

好撚正

有無人改圖變夜晚

嚇死人

好正

來擁抱著我形成漩渦🌀⋯⋯

岩岩又睇一次

點睇都係紙鳶嚟

個笑容咁燦爛

幾得wor

想打j